[拋磚引玉] 形勢分析及建議

1. 我認為我方已經進入拖進被動狀態 不能攻 只能守. 政府已經有所回應 而我方也奮戰多日 我認為抗爭應該長期化 請大家發揮創意 集思廣益 推動合法的不合作運動 減低對一般市民影響之餘 亦要增加政府政治成本

2. 對於被捕義士 我們的目標 不能太不切實際 我認為要在現有法律框架下完全撤銷控罪 難度非常高
現實一點的目標係 不能讓義士被檢控嚴重罪行 收集証據協助打官司 係一個方法
一切等 律政司出左檢控罪名 聽多D律師專業意見 再睇下點
我是非常現實的 大家可能未必同意或認同我的答案
請仔細思考 思考一個係現行制度下可以解決問題的方法

3. 警察內部調查 呢件事又是要等待 不過我地可以將我地既意見 結集起來 以請願信形式 廣傳出去 我認為有作用的 政府也會做面子工程 可能可以回應我們的訴求

人無完人 我未必能正確分析形勢
請大家踴躍理性討論 不要謾罵 謾罵於是無補 交比你地

好多白字
我唔捉錯字啦

如果出現左檢控嚴重罪行
到時睇片
大家集氣寫求情信 都係一個方法